點樣先可以多啲嘢講？

唔dead air真係咁難咩

學多知識 之後就識到朋友
朋友自然會成日講其他野
你就開始有料去同人吹水架啦

點樣撩起個話題

要搵到一點你係有興趣
例子打機咪先識打機朋友
咁唔係個個打機朋友都只係得打機一個興趣
慢慢去聽其他野

點樣識新朋友仔呀

我唔知你係絲定巴 如果係巴就好少少 只要厚面皮去入去個圈子到(當然係本身你係講到兩句) 人地講咩你就跟住去

但係你係絲嘅話就煩好多 你知女人架啦

通常好人嘅巴打都唔會亂咁踢走厚面皮入黎圈嘅人 只要正正常就會有交流

好佩服啲人好多嘢講

點解要勉強自己成為多野講既人

不想孤獨了

我明

孤單

曾經有個人同我講 叫我做自己
其實我唔記得佢點講
但諗番 如果要改變自己去迎合人地
先換到朋友既話 咁果啲朋友係唔係真係你需要既朋友
同埋唔做自己會好攰
所以我而家都做緊自己 都好似遇到岩自己既朋友

唔需要好多野講，有野講就得

平時諗下有無野可以講出嚟
留意下身邊 人，生活，事物之類
學多啲野 知識 消閒活動 興趣 等等
人地開口問你野 你識少少都可以答到兩嘴 唔識就真係好難答嘴
所以都係做人細心啲 留意下你身邊發生緊既事 自然會有野講到
唔係叫你要奉承其他人 係改變自己

社交最緊要博學，學習唔同層面既知識，天文地理咩都要接觸，唔需要挖得深，但至少係傾到兩嘴先

同我傾計練習